點解咩都冇

nothing?

個post乜事

禾吊梨魯姆

。

全形空格唔係空白

。

Bug?

做乜鳩

Uncatched Exception: "Bug" is undefined

Waaaa

.

?

'

解密狗快d出黎解密

5L+C56m655m945eO5ZWm4pi677iP

屌你老母。

連狗你個野壞左呀

點做到

[url][/url]

FZj26ie2&cO？PNs4OB8tA，
8lXwnxOao，^@TZOqAw3v。%😢

Syntax Error: "屌你老母。" is not expected

[black]手[/black]

[black][/black]

去黑洞啦

好好笑？

[black]做咩[/black]

꧳ ꧳，꧳ ꧳ ꧳ ꧳？꧳ ꧳ ꧳ ꧳ ꧳ ꧳ ꧳ ꧳ ꧳ ꧳ ꧳ ꧳ ꧳

Unlatched Exception: stack overflow in "黑洞".

請問這裹有管理員嗎？

꧳ ꧳

0

[img]fuck[/img][img]you[/img]
[img]hong[/img][img]kong[/img]

"); ';</br>

屌你老母垃圾post都上熱門

҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜

&nbsp;

Testing

[black].[/black]

[img][/img]

v

唔好再概屌山：$@弓7:$？幽俾木己福大「癖，，汁@屬汁戈\車淺%山

100 1010 111 11 00 10 110 000 111 111 10

[black]=[/black]

扮撚晒野，on9

解密狗呢

洗唔洗 撚埋右？

全部report哂 等兩個星期啦

||||||
|||||
|||||||
||
||||

????

[quote］[/quote]

睇完個post發覺幾感人
如果主角唔洗咁早死就好

？？？？

on9

聰明人先見到

🤪

, !

??

[black]jjhffddghj[/black]

[black]屌[/black]

話說喺 2008 年左右，當時我喺高登開咗個類似哩個咁嘅 post，然後唔到兩日俾人 bam 咗個帳號

國王的文字

咁快d ban 樓豬啦

Bam

]҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜[

做乜嘢事咩都冇

反白以觀看全文

It狗

咩事

贊成bam左樓豬佢

發生咩事

我都想知

[black]j[/black]

當時我就係覺得未至於要 bam 呱，先記到依家
如果太嚴重用空白 post 來洗版就話需要處理啫

全形空格

[/*]

[img]圖片網址[/img]

依家都唔嚴重？你個腦裝屎㗎？

我要換電話啦 成日睇唔到大家iphone嘅emoji 好撚sad

話說喺 2008 年左右，當時我喺高登開咗個類似哩個咁嘅 post，然後唔到兩日俾人 bam 咗個帳號。

之後佢發憤圖強，建立咗連登

咁大家都係喺哩個 post 入面玩啫
又唔係開好多個空白 post 洗版影響到人

條樓梯點整

]҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜

٩( ᐛ )و

]҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜

呢個係乜野符號

做乜呢個po仲未入黑洞

創意台唔俾有創意㗎？

]҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜

個符號會插穿埋個廣告

共產黨打到黎

高一了視時音車？生場學、常樣看影我兩求天生今聽實裡？界也軍觀男港，做強結為界里陸報立積我出行真不全。新得時產界現治訴這民會、有待人！物童遊如況有省讓開識人……發經打！國內除類兒話鄉據活來許當路位致中修她電事我家事友面如石研通太小此科利人樣；下這商在仍卻走以公過要身讀失克要真包太歷人發安原示作飛未那出同樣發題會多再氣臺往孩系山……童定著。媽名母生處陸大級傷細我！行目英家果然解家語，然特消，事應能請部到千竟心化溫……如阿樣總故世對。

機覺經時沒由。量手向沒治愛代建身無邊與調還起消接任富死得就同業原指認富選下老母也國輕便樂的到？的性病人一火公，角請中使土定為字朋去病可目就管他！成他出去職，自的自自道，場了心家離有門於長驚裡背自總，兒標落海？不說保速你功到正全利土根孩公一半……難我言非頭因源草參什，外先了強是更；錢型照四一上義院界指你落會法花極它帶電，記市相象未次明性因間據、他發有依造我日壓制他長去個文嚴石生家刻人邊象有費了！

[black]？[/black]

開始留意到有其他人都開空白 post

John Cena's typing

[img]？[/img]

更新keyboard未阿屌你

[black][/black]一

]҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜]҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜

ธิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์

Thanks for sharing
今年中文實全卷5**

[member] 撚下班00後 ［member]

ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้( ͡° ͜ʖ͡°)ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้

點解回呢個post?
夠潮law 又夠創意 多人
我想回你 可以quote你
我唔想回你 可以ignore你
樓下你quote咩呀 quote字點解丫
引用呀
quote我丫 quote丫
我quote你 你quote我 正呀
你試過quote甜野被bam未,你俾人bam過未呀
你話被bam既人係你偶像丫ma 你見過pxtxr_bam未
係咁貼2.9級甜野既人丫ma 好巴閉呀 ?
你知唔知佢俾人問候,要seed,佢俾唔到
你知唔知佢親眼睇住佢老母俾人問候,要seed,佢都俾唔到
你知唔知pxtxr_bam諗緊咩呀?
話俾你聽佢唔想做放seed人
佢唔想益連登仔
但係佢無辦法 無得返轉頭
係呀 每個人都想要seed 我都想
其實 down唔download 我理唔到咁多
但係我想話俾你聽 貼j圖 係要post埋種子ga

咁都上撚到熱門

[black]v[/black]

連仔已經block哂所有人 所以我地乜都睇唔到

]҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜[/

整個連登 chatbot post 都有得諗

ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้

ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้

ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็

J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṈ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅĄ̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐ Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆
J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṈ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅĄ̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐ Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆ J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṈ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅĄ̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆
J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṈ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅĄ̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐
Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆ J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṈ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅĄ̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐ Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆

ᶠᶸᶜᵏ ᵧₒᵤ

[quote][quote] J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṈ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅĄ̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐ Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆
J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṈ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅĄ̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐ Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆ J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṈ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅĄ̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆
J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṈ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅĄ̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐
Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆ J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṈ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅĄ̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆

[black]ddddddd[/black]

[dragonboat]

#dragonboat#

#dragon #boat

.. ..

321

🤣

😨

🐤

[qoute][black][/black] [/qoute]

red
green
blue
purple
violet
brown
pink
orange
gold
maroon
teal
navy
limegreen

size 1
size 2
size 3
size 4
size 5
size 6

bold
italic
underline
lkdjflsdkfjsdl

hi

hehe

LET GO HAWKS

Sadboy

lol

【系統自動回覆】測試︰上午 05:35

【系統自動回覆】現在既時間係上午 11:52:47

【系統自動回覆】現在既時間係上午 11:59:43

【系統自動回覆】現在既時間係下午 12:56:31

【系統自動回覆】現在既時間係下午 12:58:21

【系統自動回覆】現在既時間係下午 01:00:27

fjlsdkfjslakdfjsjflskdjflsdjf

sdfs

@第十八使徒

[black]。[/black]

？

[black]
香港人比蚱蟬還恐怖
[/black]

丟那星

J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṈ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅĄ̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐ Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆
J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṈ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅĄ̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐ Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆ J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṈ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅĄ̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆
J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṈ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅĄ̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐
Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆ J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṈ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅĄ̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆

反達煩膠 - 柒事實錄

///// 2018-11-13

老屈達哥今年仲繼續有幫天貓宣傳雙11特賣

事實

實際時間為2017年
而達哥明顯已汲取當年教訓
寧願有錢唔賺都唔想得失兄弟

反達撚回應
當然都係按照慣例
就係扮睇唔到
繼續沉醉自己世界圍爐打丁

Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅĄ̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐ Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆
J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṈ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅĄ̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐ Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆ J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṈ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅĄ̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆
J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṈ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅĄ̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐
Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆ J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅṈ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊Ą̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐J̴̡͚̥͎̙̣͎̰͙̱̋̈́͊̽̀̍̈̈́̆͜ͅĄ̴̢̗͎̞̝͇̰̗̮̣̝͍͆͒̈̊̐̏̇͐͐Ṵ̷̡̮̙̙̯͔̙͎̻͈͇̣͓̇̆͐͊̏̏̒̓͒̕S̸̯̰̜̦̰̫͔͋͐͌̕͝͝T̷̻̝̾̋̅̏́̊ ̵̛͕̣͇̯͓̦͓̰͇̐̄̃̍̊͗͌̇̍́̃ͅ Ṉ̵͓̈̑̀͐̍́͑͌̀͘I̶̢̱̯̻̬͚̖͚̭̦̎͗̆̄̽K̶͖͍̤̬̬͈͚̈͗̀̍̆

o

屌

00

123

...............|

#loli#husky

到底發生左咩事

幾時有下一集？
樓主潛咗水？